監警會張華峰護警！稱不展示警員編號為保執法「無後顧之憂」

張華峰相信監警會涉及7月2日前事件的中期報告可以如期在半年內提交。(資料圖片)

監警會主動審視近期的大型公眾活動，監警會副主席張華峰今早出席港台節目時，指監警會現時未開始審議接獲的174宗投訴個案，但稱監警會處理反修例風波相關警方投訴的進度良好，相信涉及7月2日前事件的中期報告可以如期在半年內提交。他認為監警會現時委員人數仍足以應付目前個案，是否需要增加委員或行政人手應由特首及監警會主席決定，又稱不論現時監警會成員政治立場如何，相信每個人都會按法律公平處理投訴個案。

相關新聞：【逆權運動】80後工程師成立工程思政 逼退業界的「白色恐怖」

張華峰說，警方會向監警會提供多少資料有既定政策，強調雙方溝通很重要，亦相信每名監警會委員都是公平公正及認真對待每宗個案，他們在開會有積極發言。對於警員尤其速龍小隊近月經常執勤時都不展示警員編號，令市民投訴無門，張則為其辯解稱不展示編號可以避免被起底等情況發生，令警員在執法時無後顧之憂，又指警方在鎮壓騷亂時，仍要面對各種限制並不合理。被問到這情況下，示威者如何識別警員資料以作投訴，張華峰認為應由投訴警察課處理。張華峰說，警方在處理騷動時使用的武力是否過分，要視乎對方的反應如何，反問當警方執行社會穩定的任務是否要限制他們使用武力的程度，認為當時應由警員作判斷。

屌你啦 個個無Number你又唔洗做野
仲要你個監警會做乜呀 ？

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

——————823 死線——————

召喚文宣

[orange]612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom

Stand with Hong Kong[/orange]

光復香港 時代革命

官警黑！無後顧之憂！

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom

Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

垃圾組織

屌 佢地都出埋聲

set死線升級呀！

改名叫監閪會喇！

憑張華峰呢句可以將你列入制裁名單度

823 死線

推比美國國會

咁即係為咗隨時殺人都無後顧之憂？

如果身冇屎
怕咩？

張華峰一語道破
冇委任證就係身有屎

9成9 支那公安

屌 我都無諗到咁遠

無後顧之憂即係做咩都得，揸波又得除褲又得撩陰又得

之前就員佐級協會出嚟柒
而家就係監警會

打跛腳都唔駛懮

呢條友唔係靠功能組別根本無可能做咁耐立法會議員
表達能力同樓下公園啲廢老一鳩樣

屌你老母垃圾監警會，咁樣講到明黑警可以無後顧之憂咁打人，明顯同全世界講監警會都係幫班黑警

本身已經係無牙老虎, 仲要擺明車馬立場偏頗

咁委任證發明黎做咩？
個個行業職業都要冇後顧之憂架啦⋯⋯
係咪全部都唔使show pass?

直線支持黑警濫權

不割席

再推落去咁普通市民為乜要帶身份證出街？
後顧之憂喎

黑警最鍾意破壞法治 但口講話抗爭者破壞法治
呢個係咩香港

幾時輪到示威者可以無後顧之優

Set 死線
升級

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

d咁既歪理
講到出黎知唔知醜
香港就係俾呢d垃圾把持住
先會停滯不前

所以每日生活係香港

都好撚壓抑

點解要冇後顧之憂？明知自己會犯法？

依個就係我地反對監警會調查嘅原因

仲話監警

佢地都不割席

獨立調查=唔查

掛個名
依家同個On9佐警咩會有咩分別

出黎做口交部

冇後顧之憂 = 用執法名義為所欲為

投訴無門

監警會 支持警察唔洗有Number

但條柒婆又叫我地向佢地投訴

成件事自相矛盾

距離開真槍日子不遠

中共成個底露曬出嚟

喺外國又係咁

究竟佢做乜撚咁痴線